一人一張 記得攞建制/無政黨區議員傳單

頭先行過，發現自己選區個區議員係到派傳單。條友一向都做唔到啲咩，就到選舉個時又出返嚟。點知我見唔少街坊居然攞嚟睇佢啲「政績」。

對於平時班唔理政治嘅人，隨時因為張傳單就覺得佢地做咗好多嘢投佢地。

因此！

大家見到啲建制/偽無政黨候選人放街站嘅時候，不妨攞張支持下佢地！

你鐘意攞完之後撕爛佢又得，立即扔咗佢又得。最緊要見到就要攞！

幫佢地攞走張代表用緊佢地選舉經費，又減少咗佢地嘅目標選民，各位街坊鄰居何樂而不為呢？

始終唔係日日都好似琴日天水圍咁有咁多巴絲出到嚟，只能夠小有小做！多有多做！

踢走保皇黨！

自推

幫手拎疊掉垃圾桶